\begin{wrapfigure}{r}{3cm}
	\vspace{-10pt}
	\centering
	\includegraphics[width=3cm]{GrayBox}
	\vspace{-50pt}
\end{wrapfigure}


\par В <<сером ящике>> с двумя выводами находится электрическая цепь. Определите емкость конденсатора и сопротивление резистора.


\par \textbf{Оборудование:} <<Серый ящик>>, батарейка, вольтметра, который можно считать идеальным, секундомер, резистор с известным сопротивлением.
